容許小弟貼個連儂牆post

大窩口天橋全部唔見晒！橋頭企住個保安！橋底見到屍骸！我好懷疑係工聯會做因為有人貼工聯會做的衰野！